筆直3000內，想買手提電話比屋企人，求推介

各位清，我想買部3000內嘅手提電話比屋企人，求推介!

7.1

乜要求都唔講 買3310啦你

8.1會唔會好D

唔計上台價就outbudget

減左價喇喎

去ssp買左部6.1 都係17xx

有咩好架?謝謝

平
冇乜要求都夠哂
行android one，夠乾淨

謝謝你!!!
想問華為是否伏 p20 lite ,nova3i
今日行街見到幾平

因我屋企人無咩要求，只係想容量大d同影相清d(影小朋友)

咁你上網睇下review岩佢地就得
冇咩要求你就可以諗其他野
例如機顏色、聆聲大細聲、幾大mon之類
如果要細心d就買埋sd卡怕佢唔夠位，買埋皮套怕佢跌，幫佢set好上網plan之類既野，做得細心d就得

謝謝你!

我見好多大陸機，小米華為好多都2千幾，像素又高(1500萬)。大陸機有無伏架?

我有得揀唔會買囉，但普通用都冇咩問題
像素又唔代表一切

p20 lite 岩岩出左比屋企人用 開心使用中

仲買屎為

你有咩建議清

Nokia 7.1 或 8.1

請問應該點揀影相電話?我淨係識睇像素
自

小米， 資料直上央央

你有咩推介呀 師兄

Nokia 8.1
Samsung A7
或者3500買到Samsung A9/A8s

紅米note7

唔怕大陸?

屌米

你唔驚後門，買大陸機的話。
小米>華為

ZenFone 4 買一送一震撼賀年優惠

i want to buy one for my parent too

呢部好無?平 woo!!謝謝

Nokia8.1

呢部我無用過，但用過zenfone3，都唔錯。
買俾屋企人，我認為夠用。
你可以參考o下

謝謝!!
係點伏法??

謝謝!!!
咁 nova3i?

感謝

謝謝!!

我叫大舖出機貴過 好多
但又驚比呃
你建議去邊買好?

要大mon 買華為Note 10
要新既有紅米 Note 7

行同水貨最大分別係咩架?買水定行好?平幾百

謝謝

講真 要平又屋企人
其實真係nokia
不過香港水魚價

samsung a7

iPhone XS max gold

只有像素高係冇用

Nokia 8.1